{"translation-revision-date":"2025-10-13 13:55:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Continue setup.":["Jatka asetusten m\u00e4\u00e4rityst\u00e4"],"You\u2019ve added your first tax rate!":["Olet lis\u00e4nnyt ensimm\u00e4isen veroluokkasi!"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/wp-admin-scripts\/onboarding-tax-notice.js"}}